[
        {
            "questionText": "При какой причине дизель дымит на всех режимах работы, из выхлопной трубы идёт чёрный дым?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Засорён воздухоочиститель.",
                "Плохой распыл топлива форсункой.",
                "Обе причины могут иметь место."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой максимальной скоростью разрешается работать при сдвоенных передних колёсах трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 км/ч.",
                "12 км/ч.",
                "15 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли переключение передач в пределах диапазона на ходу трактора \"Беларус-1522\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Допускается только на транспортных работах по дорогам с твёрдым и грунтовым покрытием.",
                "Допускается при движении тракторного агрегата в условиях бездорожья (пахотное поле, торфяники, песчаные почвы и т.д.).",
                "Не допускается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо включать синхронный привод ВОМ трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "На высших передачах, при минимальных оборотах холостого хода двигателя.",
                "На низших передачах, при номинальных оборотах двигателя.",
                "На низших передачах, при минимальных оборотах холостого хода двигателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли проверять наличие электрического тока в электросистеме трактора \"Беларус-1523\" \"на искру\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Можно только трактористу-машинисту первого класса."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое минимально допустимое давление масла в дизелях всех марок тракторов \"Беларус\" при их работе на номинальных оборотах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,08 МПа (0,8 кгс/см2).",
                "0,18 МПа (1,8 кгс/см2).",
                "0,28 МПа (2,8 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" нужно заменить масло в маслобаке гидросистемы навесного устройства?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип привода сцепления у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Механический с сервоустройством.",
                "Гидростатический.",
                "Гидростатический с гидроусилителем."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки фильтра грубой очистки топлива трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая может быть неисправность, если при движении трактора \"Беларус-2522В\" происходит неравномерное торможение правого и левого колес?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Заклинивают поршни рабочих тормозных цилиндров из-за разбухания манжеты.",
                "Нарушена регулировка тяг рабочих тормозов.",
                "Засорение компенсационного отверстия в главном цилиндре на прямом ходу или на реверсе."
            ]
        }
    ]
    